{"Dialogs":[{"Name":"START","Questions":[{"Answers":[{"Answer":"Да","JumpTo":""},{"Answer":"Нет","JumpTo":"END"}],"Question":"Начинаем работу?"},{"Answers":[{"Answer":"Ручной","JumpTo":""},{"Answer":"Автоматический","JumpTo":""},{"Answer":"Автоматический ручной","JumpTo":""}],"Question":"Введите режим создания ПС"},{"Answers":[{"Answer":"Исходный код","JumpTo":""},{"Answer":"Загрузочный код","JumpTo":""},{"Answer":"Сочетание загрузочного и исходного кода","JumpTo":""}],"Question":"Введите режим подключения готовых модулей"},{"Answers":[{"Answer":"ISO 12207:1995","JumpTo":""},{"Answer":"ГОСТ 19.102­77","JumpTo":""}],"Question":"Введите основное руководство по созданию ПС"}]},{"Name":"TEST","Questions":[{"Answers":[{"Answer":"Да","JumpTo":""},{"Answer":"Нет","JumpTo":"DOCSYS"}],"Question":"Необходимо тестирование системы?"},{"Answers":[{"Answer":"ANSI/IEEE 1008­1986","JumpTo":""},{"Answer":"ANSI/IEEE 1012­1986","JumpTo":""}],"Question":"Введите руководство по тестированию"}]},{"Name":"DOCSYS","Questions":[{"Answers":[{"Answer":"Да","JumpTo":""},{"Answer":"Нет","JumpTo":"RATE"}],"Question":"Необходимо документирование системы?"},{"Answers":[{"Answer":"ГОСТ 19.105­78 & ГОСТ 19.106­78","JumpTo":""},{"Answer":" ISO 9294:1990 & ISO 9127:1990","JumpTo":""}],"Question":"Введите основные руководства по документированию"}]},{"Name":"RATE","Questions":[{"Answers":[{"Answer":"Да","JumpTo":""},{"Answer":"Нет","JumpTo":"SAVE"}],"Question":"Необходима ли оценить стоимость и качество создаваемого ПС?"},{"Answers":[{"Answer":"ISO 9126:1991","JumpTo":""},{"Answer":"ISO 14598­1­6:1998­2000","JumpTo":""}],"Question":"Введите основное руководство оценке качества"}]},{"Name":"SAVE","Questions":[{"Answers":null,"Question":"Где расположить готовую систему?"}]},{"Name":"END","Questions":[{"Answers":[{"Answer":"Да","JumpTo":""},{"Answer":"Нет","JumpTo":"START"}],"Question":"Завершить работу?"}]},{"Name":"CONTROL","Questions":[{"Answers":[{"Answer":"ISO 16326:1999","JumpTo":""}],"Question":"Введите руководство по управлению проектом"}]}]}